【武漢肺炎】美國華盛頓州一護理中心52人現病徵

【武漢肺炎】美國華盛頓州一護理中心52人現病徵

美國上周六（2月29日）出現首宗新型冠狀病毒肺炎死亡個案，患者居住的華盛頓州宣布進入緊急狀態。華盛頓州西雅圖及金縣衛生部官員Jeff Duchin稱，該州3宗確診病例有兩宗均與柯克蘭護理中心Life Care Center有關，中心還有52人出現呼吸道感染徵狀，已被安排進行病毒檢測。

報道稱，上述兩宗確診個案的患者，分別是該中心一名女職員及一名院友。出現病徵者則包括27名居民及25名職員。暫未知首宗死亡個案是否亦與該中心有關。

（路透社/KIRO7/USA Today）

中共生化武器

如果美國爆發肺炎

咁侵侵選情凍過水

好撚恐怖

同坡佬一樣 又係一開始叫人唔好搶罩戴罩

美國淪陷

連美國都爆喇 點解英國唔爆
等左好耐喇

侵侵一開始仲要話同流感差唔多 實俾binc到總統大選

美國都爆

put爆美股

唔好撚傻啦, 就算美國爆又點, 覺得佢地搞唔掂? 以為得港豬先識抗疫?
人地可能一早有疫苗收埋咋
佢地就真係有政府唔驚啦

真係有d覺得佢地搞唔掂
個個都無防護意識 一爆大大鑊